Global work 係做狗？

Global work 好辛苦？
幾錢一個鐘 ？
想in!!!!!!

狗也不屌

How much per hour ga?

$50?

仲未執咩

依家都係？ 少到可憐喔

做幾多個鐘先買得起啲返工衫？